Adobe Audition

# Обработка дорожки с голосом

## [Удаление шума в аудиодорожке](https://www.youtube.com/watch?v=MFIXwNpytM8)
* Эффекты => Шумопонижение => Шумопонижение процесс => 40-50%
	* Выделяем кусок образца шума => Захват образца шума
	* Дальше можно поиграть с настройками => Применить
>		Зеленая должна быть между желтой и красной
>		Если зеленая сверху - то удалим голос

**После удаления шума правим аудио**

## Удаление свистящей С
* Эффекты => Амплитуда и сжатие => Деэссер => 95,8 =>  Применить

## [Обработка голоса](https://www.youtube.com/watch?v=UNap4hMZBpA&vl=ru)
* Эффекты => Амплитуда и сжатие => Многополосное сжатие => Ползунки выставить, чтобы одна-две красные точки появлялись => Применить
* Выделить все => Эффекты => Фильтр и ЭКВ => Параметрический эквалайзер => Пересет=Вокал Энхансер => Применить
* Выделить все => Эффекты => Фильтр и ЭКВ => Параметрический эквалайзер => Пересет=Максимизация громкости => Применить
* Эффекты => Амплитуда и сжатие => Нормализация  => 95,8  =>  Применить
* Эффекты => Амплитуда и сжатие => Динамика обработки => 1=2.0/2=1.12 => Применить
* Эффекты => Амплитуда и сжатие => Нормализация  => 95,8  =>  Применить
* Эффекты => Амплитуда и сжатие => Жесткое ограничение => -3дБ =>  Применить
